iPhone SE2 本年內不會上市

配件生產商爆料 iPhone SE2 本年內不會上市
保護殼生產商 Olixar 日前帶來有關 iPhone SE 2 的壞消息，這部和 iPhone X 外形相似，但體積跟 iPhone SE 的手機，一直有傳會在今年發表，早前亦有不少 iPhone SE 2 的設計圖和保護殼產品宣傳圖片流出，不過 WWDC 2018 卻未有發表，現在最新消息指手機不會在短期內推出。

等死人咩

買iphone X咪得囉

岩啊
咪比d 死窮撚扮大袋用iphone

Noted with thanks.

正

又要用名牌 又要冇錢

最好唔好出
而家呢部最好睇

比多d時間儲下錢買都好既

點解用SE會令人聯想起冇錢 係咪中學雞未搵錢以為萬幾蚊好難搵
公司機用IPHONE X覆MAIL, 私人機單手完全控制SE不知幾撚爽

SE design沿用5系真係好靚
steve jobs遺作

se 唔係錢既問題
係對細 Mon 既執著
如果為左低價用iPhone 最尾都頂唔順用返大Mon ad 機

算啦上Children 勿認真

直頭買 galaxy note 算

可以下定決心轉會了

買碌鳩定S鳩

隔左咁耐唔出架啦
你望下5c 夠多人買

同意，勿認真
我se + 8+ + xzp, 每部都比人屌，但部部都好好用，見住d post 真係得啖笑

而家d機整色整水，有撚用咩
你睇下help this company 部u12, 個edge sense 仲衰過上一代
iPhone x, note8 嗰堆機轉19:9, 睇片都唔full screen，又冇雙前置喇叭，玩鳩我咩
Faceid 係方便，但瀏海搞到條status bar 粗左，空位太多，望落太怪喇

5C喎.........

真係少到唔見有出過咁